講個笑話比大家聽（包好笑）

潘杰

人誰無過